# Update environment
alias gerc='gedit ~/.zshrc'
alias nerc='nano ~/.zshrc'
alias serc='source ~/.zshrc'

# Smash screenshots
alias fsg='flameshot gui'

# Look at and manipulate things
alias lls='ls -l'
alias lla='ls -la'
alias la='ls -a'
alias rmr='rm -r'
alias chmods='chmod 750'
alias cdh='cd ~'
alias lns='ln -s'

# Take quick notes
alias enln='echo >> notes && echo $2 >> notes'

# Check the network
alias pingw='ping -c 2 -w 2'
alias pingw1='ping -c 2 -w 2 1.1.1.1'
alias pingw8='ping -c 2 -w 2 8.8.8.8'
alias pingwf='ping -c 2 -w 2 facebook.com'
alias pingwg='ping -c 2 -w 2 google.com'

# Lookup stuff
alias hashpot='cat ~/.local/share/hashcat/hashcat.potfile'
alias hashgrep='cat ~/.local/share/hashcat/hashcat.potfile | grep'

# Custom tools
alias bp='brutePup.py'
alias cs='cyberS.py'

# This one is so I can save a working IP to a file and quickly pipe it into a command
# Note that those are backticks nested in quotes, and that the filename I store IP in is 'IP'
alias catip='`cat IP`'

# Other
alias switchjava='sudo update alternatives --config java'
alias pses='powershell-empire server'
alias psec='powershell-empire client'
alias soevil='evil-winrm'
alias cme='crackmapexec'
